{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159813?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 이지앤드림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室が許可されません。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金を支払う必要があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金ですが、超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加で利用料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 463
    }
}